{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 다빈하우스 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 - ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。追加費用が発生することがあります。 - 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 - ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 - 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 - 入室と退室時間を遵守してください。 - 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 - 直火方式で料理を調理することは許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 - 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 - 重複予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しを受けることができます。 - 一軒家ペンションの場合、IPTVとWiFiが提供されます。 - すべての客室でインターネットをご利用いただけます。 - 個別バーベキュー場があり、利用時間は入室から22時までです。 - 肉を焼く壺体験の際は、炭やジャガイモ、サツマイモ、ソルトなどをご用意いただく必要があります。 - 露天風呂の使用時間は夜9時から10時30分までで、利用すると20,000ウォンの費用が発生します。 - ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 - 水は別途提供されておらず、周辺に肉屋やマートなどがあります。 - 病院は高麗医院があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数に追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理を調理することはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理することは許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、歌唱はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションで提供される設備は何ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションの場合、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "個別バーベキュー場があり、利用時間は入室から22時までです。"
        },
        {
            "question": "肉を焼く壺体験に必要なものは何ですか？",
            "answer": "肉を焼く壺体験の際は、炭やジャガイモ、サツマイモ、ソルトなどをご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "露天風呂の利用時間と費用はどうなりますか？",
            "answer": "露天風呂の使用時間は夜9時から10時30分までで、利用すると20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "水は提供されていますか？",
            "answer": "水は別途提供されておらず、周辺に肉屋やマートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに病院はありますか？",
            "answer": "病院は高麗医院があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 745
    }
}